福泰樓完全唔俾人上去

發夢有人想上去 話去35樓搵朋友
但係看更唔俾佢上去
問個看更係咪戒嚴 佢仲話係
有冇巴絲住/識人住福泰
想知道烈士寫嘅野仲喺唔喺度

福泰得26樓

見字幫手推下

oops

24

24f

求帶

航拍？

航拍有冇犯法？
捉到大唔大罪？

民事 唔驚